所有自稱夢遊過既人同我入黎

我知你地好多年紀都好細，可能好驚未必識應對依家既狀況

總之唔理出於咩原因，搵你既全部都係鬼，你地無需現身

假如有狗上門開facebook直播當紀錄，無搜查令無拘捕令佢地乜都唔做得，呢d片段就係為左避免佢地亂黎

你地可以做既就係處理冇用物品，同抄低律師電話，唔知搵咩人既個人建議先搵公民黨律師，無錯就係姓楊果個

需要定驚又唔知搵咩人好，我覺得可以call鄺仔、Ms Mo，電話又係事先抄定

電話、電腦唔好用指紋鎖，改用一般數字/英文密碼，無論咩情況下，律師未到前你唔需要講任何野
佢問乜都答：「要等律師黎」，亦唔需要解鎖任何野比佢地睇，受驚一時間忘記密碼都係好正常既事

任何時候保持冷靜，記住無論發生咩事都有我地係背後支持你地，就算要籌旗打官司都完全係濕碎野，唔使擔心呢d

另外無聊無野做既話，懷舊相backup出黎啦，放手指 / google drive乜都好

因為保持harddisk整潔，電腦手機load得快，有助你地加速收集同處理情報

You are not Alone

「長期置頂」夢遊後執手尾須知

總之唔理出於咩原因，刻意搵你既全部都係鬼

推，睇唔出係唔係三毛五毛狗就停一停，過一陣睇下回應先再推post、spread開去 廢事炒車

假如學校有垃圾老師問你地去左邊，一律唔使回應
佢地無權管你既行踪

推

唔理出於咩原因，刻意搵你既全部都係鬼

潛水做廢青，專心幫電腦同手機加速就岩架啦

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網絡安全好重要

順便係度再講一次，大家都斯文人，但人地係黎打爛仔交

有咩事記住第一時間開cam，同盡力逃離現場
呢個係唯一有辦法幫到你地既手段黎，無事發生可以事後del左d垃圾片

但萬一不幸有人傷害你地，有相有片必定追究到底

啱！

多謝補充，集思廣益幫助夢遊既兄弟姊妹

記得
冇人搵你，冇人想知你喺邊，冇人想知你做咩
搵你的，想知的，都不是人

幫你推

無錯
做過d乜，去左邊完全無人想知

樓主講緊咩？

有人問你有冇去過嗰度，十個九個係鬼
除非真係熟到生死之交，希望你地冇信錯人

.

屌佢老尾肥柒毒MK Po義士大頭相上fb gp

Pish

push

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

民主派議員唔止得楊姓大律師，仲有法律界功能組別郭姓大律師

點解唔答呀
答佢話做廢青開冷氣打機不知幾爽激死佢

[召集愛港藍絲帶] 大量暴徒照片流出

幫幫手

推推推

Push

推
小心同埋冷靜！
支持你地！

咁撚熱唔係出街掛

好文一推

補習社咪又係有冷氣
邊撚到會有學生同後生仔出去同人逼
留係屋企打機溫書做功課仲好喇
難得放假

仲有石崗軍營睇解放軍
睇到濕撚曬
背脊

我冇嘢講
我冇嘢講
我冇嘢講

Push!

有冇人整合哂啲緊急電話出黎 救命

收到！

[長文]眼淚的意義

打機行街睇戲食飯打丁，鳩答

有心

而家係鍵戰嘅戰場

對家極陰險

答佢去睇書毛語錄

經常夢遊

夢境梗係要留返係夢入面 好易理解

有陌生人或可疑人士拍門 一定唔可開門 唔可應門
搵信得過既律師支援 信得過有勇謀既朋友幫手
就算搜令黎到 等律師同朋友係門外擋下先

無錯，無論發生咩事
第一時間call律師

pish
搵你嘅人全部都係鬼
靠自己唔好靠其他人

其他無夢遊過嘅巴絲
唔好整唔見張sim卡
成日去報失Sim卡

無夢遊都要成日換sim卡
阻住夢遊症既人